Admin請入一入黎，依家根本討論唔到！已經無咗你有道理 就可以上熱門

之前一個post 推兩頁 就可以引發討論
有point嘅 就會多人討論 一齊傾先有行動 方向

依家？
頁頁都係推推推 都上唔到熱門一
咁點討論啊？
仲要頁頁都只係回覆 推推推
咁仲係做到討論效果？

無咗個種 你有道理 就可以上熱門
咁係非常危險！
只要有網軍 打手
同一時間集中推一個post
就可以制造風向
依個問題一定要解決！！！

推

admin跟跟呢個問題

光復香港 時代革命

而家熱門版好撚亂

個個一見長文好似有道理就係唔係都like 同推
都無分析過

入咗post嘅巴絲打 麻煩幫幫手share
依個問題絕對會影響之後行動
求下大家 幫手！

要再推721既post上番晒熱門
係咁見到何妖post 好撚反胃

屌 個問題本身一直都有
依家係俾人見到個問題顯露無遺
好撚大獲！

建議開個傳聞台
減少俾依啲Post 上熱門

推呀

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

推左36頁 都上唔到熱門一
連討論都做唔到
係未之後只係得 樓主一個發言
之後就係用貼數之間回覆？

一定要限制新會員 同 相關熱門方式
連登真係好重要對個運動
當我求下你 依個問題 一定要解決

係唔係睇過就已經推咗
任達華嗰五個post 正皮同comments唔多都上到

會唔會判定更新個時間太快
個timeframe太細
咁可唔可以好似9gag 咁有個用日去做單位嘅區
唔洗搵唔到post

引發思考！ admin諗諗 大家一齊傾！

有同感，太多重覆資訊
限制回覆/開post數量，可唔可行？

太少認真討論同行動計劃post 或者根本上唔到熱門

但有咩方法?

可否 用一焦！

1. 國內IP block
2. send verify email again
3. Block 169 some China domain email

入到啲post 九成幾都係樓主係度推
咩都推推推 推走晒其他消息

會員人數多咗
但上熱門要求無變
變相一個po要上熱門係容易咗
要求改善上熱門嘅要求

同意 上環件事比何妖蓋過哂咁！

All user send verify email again . Input the code to verify account .

熱門台一堆廢文 標題黨 同on9當有趣好煩

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

可唔可以加設時事台分類
消息/評論/趣聞(起底/飛機post)/提示
而家連深夜都幾秒一個post
點filter

點解仲有人講緊721 吊727黎緊啦

If some public IP too much account please block

Eg 1 public ip > 1000 account user ,

個個都淨係想推自己個po，有乞辦法

即係大家講還講 唔好標題黨 標題講屯門元朗 實際講上環
唔係開幾多個台都無用

[緊急][幫推]熱門資訊太混亂，上環元朗都緊要，求開上環台/元朗台

仲有啲人乜都開係時事台

咁你地想Admin逐個post分析，然後label熱門？
無可能
改上熱門公式，要有合理/寫到program嘅客觀條件先得，靠人手係無可能。

未Fact Check 集中討論區

希望大家睇下依個方法

必推上環呀！

727 is coming
721 unforgettable
其實樣樣都好重要

例如 依家今日屯門有白衫
就一開4 5 6
熱門就全部都係同類post
點解？
因為單料夠juicy ！

無可能再用view數就上熱門
咁做 只要有人想搞風向 係好撚危險啊！

唔好意思借個位
724金鐘站

推 po 試著說 726 機場集會 727 元朗反黑

成堆標題黨
九唔撚搭八, 真係講西
中槍義士冇人理, 36槍冇人理
個個post都何妖
一,兩個post傾咪算囉
屌你老母一開出黎大半都係佢
傾黎有撚用咩?
集中返721, 727同之後主線好過啦
屌哂你地標題黨老母呀

真心唔明點解仲可以有人咁on9周圍貼自己個po求人like

唔可以咁自私 真係好有問題！

推下自己

無錯 好多post明明可以開係吹水台

麻煩講上環就講上環 唔好標題黨誤導人 仲有不斷o係其他po拉隊叫人留意上環 區區都有人 個個都有人 沉底講聲就得一定幫推到底 但唔好搞到越黎越亂囉

個個都係人

幫推上 sorry 係咁打錯字

其實可以點討論

好撚灰 係未之後就推推推？
用主題覆隔離post啊？
係未cls架

Admin 起身覆覆大家
之後一齊諗好無？

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

連仔

所有標題黨，就算內容合理都好，應該一律負評再上一頁，唔好推post

pish

sort by 正評 同時間

正評post 置頂
少正評post 沉底

大多人想做焦點
同一件事幾十個post再各自推
結果乜都上唔到熱門

隔離post咩個女同學叫佢揸佢個波
50幾個留言已經上到熱門

push

推呀！屌你地老母！

變咗以前嘅「灌水」
零有效討論

就係咁

同一個議題有太多post好亂尋晚屯門白衫好快就有5，6個上左熱門

其實可唔可以新增function, 比樓主喺自己個post加副標題，例：

721 上環警察開36槍
｛22/7 最新影片集合 - 第20頁｝
｛23/7 最新影片集合（2）- 第30頁｝

比人見到個post有update，可以集中同一個post討論，唔使有update就下下開新post，用新標題吸引人

拋磚討論

留意番吹水台， 每秒鐘頭版都係唔同， 都討論唔到

但樓主， 之前有巴打講過， admin 要絕對中立， 如果唔係 有咩事俾人告

所以大家提出建議時 考慮多啲以提高論壇討論質素既方向去諗 我都發過post 提過，但未必係最好

提議

1. 留言時間間隔要耐啲 30秒都唔過份
2. 每人每日最多發2 - 3 個post, 防止有人濫發post
3. 設立推post/ 推熱門機制， 但限每人每日只可以推幾個
數量多就上熱門，依個要再優化 點樣防止拆祖墳霸住熱門一日， 同埋熱門要有filter, 令類似既post 只有一個上到
依個要靠連巴既功力了

但同時咁會限制咗討論
變咗一啲行動post 一上咗熱門
如果有諗法 就只可以講幾次 咁都有違討論區原則

btw 試下唔好寫「優化」，寫翻「改善」 「提升」 「促進」

屌，乜依個都係支文

唔明你講既限制討論

不如暫時停止開始喺某啲唔關事嘅台eg 娛樂台 上熱門先?

1999 應該話暫停某啲台既post上熱門

成班人自己猛推自己個topic, 但其實入面D內容重覆又重覆,冇野好討論

同埋勁多假topic標題昆人入去睇post

勁多標題撚就真

唔討論 只推

我都想昆你入黎投個靚票

就黎多次公投！元朗反黑想點搞？純遊行 狗局 鄉議局 鄉黑生意 祠堂！你地揀！

係唔係打手都係寫個推字就算
冇得搞
取消熱門
完